[嚴重警告] 請立即保管家中個人物品/鎖好房門

否則有人黎拜年，細路整爛野/被送禮